[
    {
        "randomId": 645
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera uruzungu uruzunguriza murizo rwagiye uruzunguzungu gahahira abana rukararirana",
            "option_1": "Impatwe z'umusaza",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Igitsina cy'amateke",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barugerageze barugere imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Intore n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_3": "Imiyenzi",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwana w'umwami hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekeje umugongo",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka ikarisha kure bwira igataha ku muryango",
            "option_1": "Igifu",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kuba mu gisiza ntuhinge uburo ni iki?",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Umuhoro",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_3": "Umwisheshe",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    }
]